下年騎士仲可以走多遠？

James 隊友又咁勁 粒粒皆星咁
東岸又咁廢 應該可以打入東決？

變返love係木狼個時嘅球隊再勁少少，始於人腳好過當年木狼

希望阿笠可以搵翻自己嘅打法，籃板痴漢